政府發現戒嚴宵禁完全無用 因為示威者全部係焦土派

ok

呢句真

焦土派就係想班收成期仆街同我地一齊死

宵禁冇問題 死嘅係香港經濟 係一沉不起果種
我又冇錢嘅 反正買唔起樓 經濟死咗有咩問題 支持政府宵禁

反正係咪都死 不如攬炒

講真話明焦土，你出坦克仲好

諗住放風嚇下你地，點知成班人興奮成咁

支持戒嚴宵禁
唔好淨係放風，即刻做

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

有咩所謂
最多以後唔去旅行
食少d
但攬住班賣港撚一齊死 我樂意

先放風 再上連登收風

風向無變 即使縮沙

戒嚴宵禁?

示威者:

做實事

傻仔波

快戒嚴

屌 點解個垃圾政府要縮沙
等左咁耐就係想佢戒嚴 大家攬炒

戒完就可以一齊上樓

戒完就可以一齊上車

就怕你唔戒嚴冇得焦土

試下行宵禁
到時陳健波出黎帶頭反你呀

Nothing to lose

樓價跌哂之後你咪買到囉

Burn with us

宵禁邊個傷啲大家都明

你老母香港收皮都唔要俾大陸管啊

梗係啦

自己迫到全世界變晒焦土派

我唔介意日頭都禁架
可以大條道理唔返工

攬炒

根本冇野可以輸,
你出解放軍都冇用

試水溫辣親自己手真係第一次見
政府柒完未

我想攬炒

政府與示威者達成共識, 實行戒嚴宵禁

戒鹽你就識
戒嚴你咪試下囉 個個都未試過

個個冇屋住，等攬炒
柒婆又想助攻？

屌佢老味以為用經濟下挫可以大鳩我地先好笑

班友真係唔知咁多年我地儲咗幾多午餐肉

到時日日做廢青打機

係咪要集思廣益下有咩反應可以令到佢會真係出，扮驚又唔得，興奮又唔得

焦土

早知唔咁興奮啦 真係等緊戒嚴架嘛

唔知邊個"智障"諗呢條橋出嚟
仲要搵人放風

要戒嚴宵禁開槍搵解放軍
連登仔係最支持

T都唔便O

樓又買唔起,
公屋又支那人住,
婚都唔敢結,
有咩可以輸?
22年自己種出嚟既果, 政府你自己受返
if we burn you burn with us

渣架，咁快縮

焦土
攬炒

死都攬埋班廢老同高官

9up正契弟

唔想施永青、陳健波一世奶著數奶到盡？
焦土啦
宵禁啦

諗住牛餐肉換豪宅又俾仆街政府幻滅

我地呢班廢青本身無錢無樓無得輸
戒嚴對我地無影響
仲可以唔洗返工
諗下都開心

快
唔戒嚴正契弟

If we burn, you burn with us!

快快快

烈士命都唔要
驚戒嚴?
on99

冇所謂
你諗下點撳住班會搶糧食既藍絲先

諗到果個都ON9 網絡時代你點戒嚴
俾你cut網只會更多人想知咩事/驚 然後落街聚集行動

真係好撚驚
幾時戒

正

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

If we burn
You burn with us

WE~~~~~~~CONNECT!!!!!!!!!!!!!

攬炒囉
反正無錢又無樓

牛餐肉咁內錢 我諗住用腸仔換咋

攬炒咯 藍絲到時we contact 添

好驚解放軍封港
但係又未見過坦克想睇下

宵禁係咪唔洗返工

支持政府宵禁，快d宵

就算戒嚴，有冇人理佢都係一個問題

唔係wo 林奠講到好想玩戎嚴wo
唔戎正仆街

走佬就會

食番個焦糖布甸戒下鹽先

玉碎

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

屌 因為係既得利益者就唔會反政府啦
示威都係學生 對社會極不滿
政府用下你個豬腦啦 宵禁得罪你班支持者咋on99

我仲有儲沙甸魚，經濟崩潰時大家可以以物易物

係就快啦
到時候有借口唔o得t

焦土派根本冇得輸
爭取到民主又目標達到
俾共狗食埋又有得攬炒
仲贏得多過贏国

窮人無野驚

呢個政府真係好撚柒究竟有冇用過個腦
唔係仲以為玩下放下風d人就會好撚驚呀嘛？
做啦柒頭皮！

宵禁咪唔使再OT

推

呢個真
戒嚴即係攬炒
不論藍絲黃絲
股市樓價全部一齊跌
本地商人內商外資撳錢走
真焦土之母777

全民焦土
真共產

我要攬炒
收成期丫拿

宵禁對我呢啲廢青最大嘅影響就係 無得落街買宵夜 不過食少兩餐唔緊要 最重要嘅係宵禁完咗之後經濟崩潰 到時有成班中產同我一齊捱肚餓

狗府仲覺得香港人好恰

講完唔做正契弟呀

係就快 香港地班生意佬即刻拿你命

唔戒正契弟

呢個政府真係堅離地 剩係識睇有錢果堆圈子 無實際了解過普遍大眾係咩環境 示威者根本無野輸

依句真
重好
有人講過今次撐警撐政府d商界大字頭無出過聲

如果係玩宵禁只係玩中層玩商家佬

而且田少都行左出一步
今次真係要靠商界收林鄭皮

笑死

最撚驚就係個班藍絲

監倉仲闊落

樓又貴，又無車，又無女
日日都要返工做到仆街

要宵禁攬炒，我又有乜所謂

我讚成呀

驚就唔好提啦 垃圾政府 pussy government

宵禁? 佢夠西膽咩～

點即到底
肯強制人放工未即

嗯，好撚驚

返工不了無效

下 假架我仲開心左成日

死喇好驚添
中囯人正廢柴

真，講戒嚴宵禁就馬上做，唔好on99係度放風

攬炒果陣邊個傷d? 係班入收成期想割禾青走人嘅廢拉柴定係無產無野好輸嘅死廢青？

港共班死龜公，永遠淨係識講，做就吹撚哂喇叭，屌那星

政府根本離地到仆街
根本唔明香港人已經無野可以輸

坐監咁又點
遲D一國一制,無自由,通街監視鏡頭咪同坐監一樣
死?
大把人都有死既決心去同狗打架啦
經濟?
香港樓價貴到仆街,公屋居屋都唔係為香港人服務
美國制裁香港關香港人撚事,收皮既都係你地班高官

香港人已經無野可以輸

一個負評都無
依個政府柒撚到

說穿了

戒嚴有直接經濟損失既又唔係我地
抖一排佢一解除戒嚴個個生生猛猛再出過黎
邊個蝕底啲自己諗

仲諗住約成班frd開台打足兩個月

戒嚴？我驚戒鹽多啲，最怕食嘢冇味！

7.21 金鐘見

哩樣真

城區戒鹽最on9

當示威者跛既咩
住個區咪早d出黎玩通宵

唔好宵禁呀
我好撚京京牙

樓下公園啲廢佬聽到話要返鄉下避下，睇嚟啲新移民都驚到仆街

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

快啲宵禁
唔洗OT
解決香港人工時長問題
簡直係德政啊

咪係 我地呢d又無收成 返工都係勞勞碌碌得過且過咁過日子 宵禁點影響排隊都未輪到我地啦

好佬怕爛佬, 爛佬怕癲佬. 如果中共係爛佬, 我地就係癲佬!

0 負皮

我真係好撚驚啊.gif

黑警又好，林鄭又好，唔禁死老母，禁左死全家
快啲宵禁啦，仲咩仲唔禁呀

唔理衝唔衝 21去金鐘

我真心支持柒婆戒嚴㗎
你呢頭屌鳩市民唔支持你施政
依家支持你戒嚴你又唔敢做

如果你區域性戒嚴我地仲開心，個個星期去尖沙咀廣東道開party

到時唔洗示威者出聲，與大陸關係密切班地產商自然會出聲，尤其九倉同你老友新世界⋯

屌你老味，政府得個講字，冇撚用
即刻宵禁，快撚啲

到時全港Connent 有請小鳳姐

班智囊都弱智

咁既班子去管一問小學未必得

校長：各位同學你地再咁曳我就唔比你地返學架

學生：

好嘢

我地死都唔驚 驚咩

搞個反宵禁大遊行 扮驚

長輩圖

強烈要求戒嚴宵禁，將灣仔金鐘中環設為禁區

諗起之前打風個陣新聞訪問小學生
個個都話好開心

快撚啲戒

快點戒嚴我

咁快發現到

我有地方住有飯食都唔介意
來吧!焦土

好呀，納稅人又可以慳返班差佬高薪OT

唔戒嚴正一仆街
唔出老解正一仆街

多得港共令我地買唔到樓又冇事業，造就左我地nothing to lose嘅優勢

莫講話怕，後生嘅直情期待攬炒已久

快宵禁我

快D宵

我想取消關係法, 獨立關稅區
樓價冧好耐

快啲，最好出埋老解

一世人咁短 緊係要試下

放得風即係證明係可行
放風又唔做
遲啲個個落街唔係爭取罷工罷市，係爭取戒嚴宵禁

政府不斷放唔同既風出黎睇下d人咩反應
屌但好心啦，撚有人信咩
夠膽咪黎真囉

屌你老母講咗就係，唔戒嚴既話你班官生家生花柳啊

有樓都話知你！
我要你班垃圾高官送上斷頭臺呀！
我要攬抄呀！
戒啦！

褲都除埋，來吧！

一齊共享大灣區榮耀

宵禁第二日朝早所有平時屌後生仔搞事既廢老全部上街包圍政總，樓都拆左你

[公投]轉場定金鐘？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其他區出嚟話，點解港島有得宵禁唔駛返工，而九龍新界就要返工，唔公平又惹民怨

要求香港政府立即順應民意戒嚴，否則繼續示威

無嘢可以輸

最好出埋水車，廣東道四處射狗尿

打工仔無得OT 生意佬要請多幾個人做野了

掀?我搶佢都未到佢搶
我幫絲打搶

係就快呀

由2012儲到依家
終於用得著

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

真係搞到樓價冧的話，中聯辦第一個搵你算帳，佢幾多樓喺手呀

最可怕的敵人係乜都冇的敵人

係咪戒姐
我杯麵都買定，你唔係而家先同我黎講唔戒呀

來吧焦土

果盤係280度加壓水黎

香港人最鍾意睇人仆街
仲要係睇住收成期同既得利益者一班仆街，開心都嚟唔切

焦土this way

認真講
佢地就算吹到 "嗱, 你地班友, 再唔收手WW3都要爆啦"
示威者都唔會怕, 繼續焦土

根本係香港地個個都知冇出路
宵禁攬炒對大家影響唔大
雖然講笑咁講話攬炒仲好
但諗深一層社會去到呢個地步真係好可悲

所以一係就反，一係就攬炒獲勁嘅
香港人，nothing to loss

班有錢佬、大班、⋯，返唔到自己公司，無得去中環睇名醫，嘆茶食燒鵝，⋯

咪撚反口呀喇，等呢日好耐

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

林奠 我知你睇緊架
我好撚驚呀快啲戒嚴啦

中上環，西環真係好撚多，三十幾年前已經開始入貨

咁到時候係咪可以正大光明咁打佢地
因搶糧食所以失控

冇實物 俾張圖你j住先

we have nothing to lose
生意佬同收成期個啲就慘啲

係比港共迫到癲架

買定午餐肉同杯麵等你禁，快啦

等睇恆指斷崖式下跌外資撤 有錢佬撤 港紙成廢紙

強列要求政府立即實施戒嚴,否則721行動將會升級

驚佢哋襯低吸納多啲
過一排就捧返起個市㗎啦，香港人絕大部份都個磚頭，跌少少都搶住買

講撚到明攬炒！

有聲

721，金鐘見

成個區無人，租就照交

真係痴撚線，呢班蠢人垃圾咁都可以做到特首，管治班子

笑死國際咩！

諗住你哋驚㗎嘛 點知個個好似被虐狂咁叫快啲

我唔係焦土派
但我地根本冇野可以輸

721 大叫
"不宵禁,保民生"

戒嚴就離成功不遠了
快啲戒 最怕你唔戒毒

我嚇大既

快D戒嚴呀屌
我要睇班收成期廢物變到同我地一樣

一無所有的敵人係最勇同最難打得贏

宵禁吧，一齊冚包散，資產重新洗牌

攬炒
攬炒

睇下ibank炒美股果班點
作為低薪ot無補水好期待呀
早d收工work life balance

唔撚驚呀 你老母

喂 下下講撚完又唔做
玩鳩我地呀？

香港人 加油

放風都要講得出口先得架⋯？

佢唔知醜，我都覺得醜

咁嘅管治班子影撚衰全香港人，人地以為香港人咁弱智咁低質

好呀

大條道理唔返工

屌早知扮驚啦

下次係咪要扮下驚先咁快玩完好無癮

唔戒嚴
香港高官即係證明死中囯人廢

一係戒嚴
一係中囯人滾出香港

呢粒廿二年炸彈，港共覺得夠唔夠喉

佢個建議都係短期戒嚴之嘛
又唔係台灣228 果D 長期戒
短期既話，大把人經歷過沙士、金融風暴，依加唔會咁傻仔恐慌性拋售架啦
所以跟本無可能樓價趺
隨時中聯辦、支那炒家睇實邊區戒嚴區就去吸貨搞到升幅超越其他區添呀
香港炒樓新模式，炒戒嚴概念樓

點解唔好似我咁一開波支持送中直接焦土？？？

快啦，777好打得嫁，嚟啦，我等左好耐啦，唔好諗啦！立即做！！！
咁大個人未試過戒嚴同宵禁，好想體驗一下啊

經過呢個幾月 我覺得林鄭先係焦土派

最好戒嚴，我想睇吓股市樓市會有咩反應

其實由大家支持美國取消關係法個刻
應該都要知大家有決心攬炒架啦

我既儲蓄淨係夠我食幾年杯麵咋嘛 咪食住幾年杯麵一齊攬炒囉

反正無希望一齊攬炒

真係咪撚送頭

721 港島見 ! !

If we burn ,you burn with us

食幾年會死架

快撚啲啦契弟 反正我無野輸

牛佬

一齊死

就係一開始嘅共產黨

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

721香港島

神助攻

好有香港人特色嘅宵禁

中共係咪驚咗香港人？ 放完風出黎又唔做好羞家喎 樽鹽去咗邊？

中囯人死廢柴冇用嘅

山竹之後冇路走都要香港人自行劈路返工
戒嚴呢個消息純粹係IQ test

位罝互換，支共點打到呢到

好想同班上緊岸既人齊攬炒

中共變咗資產階級

好明顯香港人好驚啦
利申驚到瀨屎

政府最新辣招降樓價

支持戒嚴 睇下我地唔開心啲定廢老唔開心啲

我唔多講，睇我個名就知乜事

但大家傾計還傾計唔好忘記

1. 黑警714再次亂打人，淋病繼續包庇打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

戒嚴 戒嚴

唔好停啊

銀髮族遊行

哦，好呀

一齊一國一制擁抱大灣區

我要做攬炒絲

721約定你 支持五大訴求就要出1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查 追究黑警濫權5. 真雙普選

去撐警 fb/蔣小姐 度講下支持戒嚴先！ 希望有真心膠衝出來7 攪遊行支持政府戒嚴！

諗起都發夢笑出黎

即宵即禁
即戒即嚴

驚你唔攬炒咋

戒啦仲唔戒？

仲要放風試水溫
屌你貼地小小都知我地唔撚驚啦

dl, 入得嚟都焦土派

利伸換撚左GBP 快撚D禁添呀

波哥可能已經先發制人 DIU左林太媽媽
波哥是好人

等住港紙跌返黎做土皇帝 有肉餐肉有女屌

點計都係大贏家

我要攬炒

係呀，冇擔心過，爛命一條

come on!

快點快點戒嚴我

佢哋真係以為焦土講笑 大佬跳落嚟都好幾個啦，拉嗰啲有啲仲要大學生嚟，佢哋唔撚知會好撚大鑊咩，究竟覺得有幾絕望先會咁樣做 所以真係再咁落去起碼事但一邊會出人命。重諗住嚇鳩班人，冇撚腦嘅

特燈放風話宵禁 睇連燈仔咩反應
點知

宵禁D人唔駛返工，可以上街了

宵啊！宵啦嘛！宵啦！仲唔宵？唔宵正凹水狗！

全力推所有721Post

咪係，有乜所謂

gogogo!死廢老藍絲一齊攬炒！共享大灣區繁榮

777：屌你班仆街 熄登又唔驚 戒嚴又唔驚
就黎諗唔到野嚇你地啦

快d戒嚴宵禁反正香港都無前途

爛命一條驚咩

我想做廢青好耐
快啲戒嚴宵禁

最好你宵禁 全部人一齊同香港重新黎過

話戒嚴就做啦屌你老母，我都不知幾想攬撚住你班搞到香港淪亡廿二載既千古罪人一齊仆街死

快點全面接管香港一國一制!解方軍怏D入城!

你個名
好想攬住你黎炒

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

宵禁呀
一齊宵呀
如斯田地 仲以為我地有野會怕
if we burn, u burn with us

貼街招 支持

中囯偽香港政府咁廢
死返去支那啦

押韻到咁

好撚岩

我要宵禁
我要戒嚴
我要坦克車

7.21.金鐘見

快啲禁啦
唔駛返工又有糧出

宵禁對我地焦土派冇用
最好聽日就開始

OT撚表示想宵禁

不如認真諗下如果大灣區來臨
點先拉到班官一齊擁抱大灣區

諗到中環戒嚴，香港無限期停市
到時唔係我地圍你，係全世界股民圍你

推到大家一齊諗

特首欽點架咋 成世係政府打份牛工 你想佢地有幾醒

五個後生仔連條命都畀埋你，出樣義士hku 碩士美國phd，咬狗手指又hku fg，連有大好前途嘅人都唔怕犧牲，會怕你個戒嚴？

快來戒嚴我吧

我都想快D戒嚴同宵禁
可以同陳健波攬炒我最開心
爛命一條驚條鐵咩

gogogo

試下政府真係出黎話戒嚴宵禁 到時啲收成期仲勇武過依家啲後生仔呀

721新口號，支持戒嚴

屋企啲和理非係咁話唔應該打黑警
話會宵禁，出解放軍接管

點破解？

有咩問題？
唔係想中港融合咩
搞港獨？

佢實會係政府行動前賣晒D樓
轉錢落離岸戶口

一齊去申報日本韓國visa

一齊 我願意用自己條命拉埋中共港共一齊炒

你戒嚴仲好
啲港豬同有錢人出埋黎

未來嘅攬炒派中堅份子

諗起就爽

班政府高官同公務員條命咁矜貴
人工高福利又好 我哋班示威者就賤過地底泥
你覺得我哋會唔會介意同你一齊攬炒呀拿
如果香港有得實行真共產我哋即刻跳出嚟添呀
打地主 批鬥高官 分財產

戒嚴咪令更多市民呀商家佬走出黎反你
on9

所以要配合埋人權法案
香港嘅錢要走路 走路去外國就會入咗侵侵戶口
咁撚多黑錢返中國就會畀習維尼回血劍斬死

就算回血劍斬唔死得返少少錢係中國要過呼吸嘅食嘅全部都係元素表既生活 都咪話唔正

解放軍來了 我帶路

係香港咁耐都無見過佢地出黎
好想一賭解放軍係坦克車上既風姿

我要攬炒！

「突發」陳伯回歸 繼續絕食！！

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

戒嚴達官貴人都出唔到街

果時大學畢業一年加10%人工
撞正走佬潮升得好快

讀唔成書有公屋, 根本無大陸狗搶,老左有兩蚊程
一開手機批鬥大把後生彈起身讓位

公投問下戒唔戒嚴
我估大部分人支持

得三個負皮証明連登仔月入50k同貼月薪post全部都係假嘅

公屋輪侯制自從777上場已經大改
大把香港人排排下比人dq

屋都無得住唔攬炒可以點

Dllm 我收左成啦，剛賣左樓為個仔搞移民！
所以我都介意焦土大家一齊嚟過！最多執柒左間公司佢

150賤種不停流入玩撚到大學生都無屋住要搏命

係成幾個age group all in同你攬炒

我毒撚一個，夜晚反正都唔撚出街
毒撚式焦土，反正都冇得出就全世界都唔好出啦

爛命一條，大不了拎綜援，唔生仔

come on

毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場
人類總是犯同樣錯誤

宵禁

最想見到班炒家個個排ifc跳樓

呢個政府根本白9痴

起平價樓一間一球野賣左去,兩公婆一生人可以買一間
離婚再婚唔比再買

個個變資產階級撚有人攪事
現在出到sdu扮鬼扮馬打示威者都完全無用

佢地用自己既既得利益立場去諗 緊係抄晒車啦

根本班老野就過晒時

我要你攞走佢果兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！

各位，你明唔明白，我哋今時今日嘅香港係處於咩狀態？我哋買串魚蛋都咁㗎嘞！

做咩呀？做咩大家買串魚蛋咁多錢，佢串魚蛋多我兩粒㗎？
我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！

焦土派
連登愛國

全力支持国家快D出實彈水砲解放軍坦克戒嚴宵禁

流細良仲係度想cooldown叫示威者唔好升級暴力
因為飯民狂支持大陸人流入,公屋居屋私樓對後生都基本上係幻想

就算迫到警狗開槍,出埋軍隊都係示威者大勝

有得買平樓咁邊個買地產商嘅貴樓？
冇地產佬買地政府就唔夠收入進貢大陸
高官根本就唔怕市民搞事，反正個政府服務大陸嘅，有事就加維穩費條數仲有賺

所以攬炒就岩

唔好再放風講增建公屋
起幾多就更多支那賤畜搶,香港人一撚樣無

宵禁第一時間地產商同你搏命

true

到時唔洗留情，真暴動，一定有架生係手

某程度上遊客係可以成為我哋嘅掩護

等左一國一制好耐
民國金圓券事件隔左咁耐
有通貨膨脹架嘛
我建議100hkd換1rmb
望住齊齊身家大縮水
我就開心

無車無樓無錢嘅我確實係需要戒鹽

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

戒嚴宵禁使更多人加入示威行列

我都想放暑假呀林鄭媽咪

仲廢 up? 認真思考點落實戒嚴啦!

弄假成真 - 戒嚴、緊急狀態

已經想像到林鄭開會比人反cup :

下.. 乜會咁架咩

中學考試冇教過

係就快 唔好等下個禮拜

樓又冇錢買

又排唔到樓

10年前fg同10年後fg嘅糧升得個幾千銀

出街野又貴

大陸人又多

支持焦土化

同班港豬一齊攬炒

燒到班港豬就fatfat

唔知會唔會做燒豬定一齊反政府

佢一cut網，就真係全港暴動啦

同埋壽司達咪撚再9up 焦土得基層死中產唔死
就我所知絕大部分中產一走搵唔到同樣人工,靠香港樓食人血餿頭

後生仔寧願變骨頭都要攬炒就中產都奶野

攬炒當

無所謂
一諗起有得同班賣港仆街，吃喝玩樂死港豬一齊仆街就好興奮

香港收皮真係除左班二世祖
9成年青人都未驚過貧富懸殊成咁冇野輸

呢個就真係焦土啦
投白票算係乜撚焦土

我支持啊 有得攬住班藍屍一齊
撐政府撐得咁開心吖嗱

巴個名

攬炒就會好多地下事件發生

反正樓又買唔到，呢場運動就算完結都嚇走晒外資架啦

預計驚戒嚴，不如齊攬炒

只要焦土 任何人都可以不顧一切

好想被瘋狂戒鹽

會唔會樓價跌 係咪可以ready買樓

幫佢同外國宣傳都
盡顯港共霸氣

香港人出生一刻已經死左啦
警閪

照ot,係公司瞓埋，諗起都覺得幸福

訓醒，戒嚴未

爭取戒嚴

快d宵
最好解放軍入黎出埋坦克（但唔好死人）

到時外國取消一國二制
香港變廢港

我驚閪呀

佢地都係反送中，但係喺和理非

同政府放風出老解一樣，吹下啫

721

買左十幾層西九個班大鑊d
無錢既香港人有乜所謂

戒嚴宵禁
全場打工仔一齊暑假
民意仲唔逆轉

全靠陳健波當日嘅偉論，我先識開竅

收成？收皮啦

珍

幫政府向大陸客宣傳下戒嚴宵禁吧。
香港很危險，不要來香港。

係呀，我要攬炒

好嘢 有官方大台了 政府宣佈邊區戒嚴 等如指揮示威者去另外其他區的主要幹道靜坐XDDDD

但冇網絡點聚集同組織行動

全民焦土

以後示威者隨便放個消息，話想圍邊度，邊度就戒嚴。

出都唔洗出政府就自爆
邊個諗既招

其實佢係想切割勇武同和理非，沙田，上水兩次行動目的都係咁

賣撚完港而家想收成

呢班建制派真係諗得幾周到

有得同收成波攬炒 急不及待想玩玩了

快喇屌，未驚過

朝朝起身知道仲未戒，好失望

戒咗未姐？仲未戒嘅點解？

快啲啦，唔係好講多過做

可以好似立法會咁抖暑 正

咁咪各區都落哂街

我要真戒嚴
還我宵禁的香港

消息人士：成班都痴架 痴架

戒鹽身體好

攪炒啊

要死同林奠一起死

同政府 connect
大家都焦土

舉腳支持
睇吓我地驚啲定係班收成期撚屌驚啲？

未試過的人生 我想試試

真係無乜野可以輸
成個香港攬炒就最好

戒嚴 宵禁 香港經濟大蕭條 睇下邊個傷

唔知啲樓會唔會平過03年呢

好想知係咪尊貴嘅蔣議員放啲咁嘅風出嚟，根本唔會有人信

我真係好撚興奮

唔好唔戒嚴呀，我真係好鍾意返工架

真心好想佢宵禁
睇下邊個傷啲？

戒你老母臭閪咩

支持戒鹽

求戒嚴宵禁

宵禁吧 焦土派唔洗做野就有收成

平時星期六日我自己都好似戒嚴咁款
攰到嘔唔想出街
依家你戒簡直係免費AL

戒嚴啦
等想返工同唔想嘅互屌
今次仲唔贏？

林鄭竟然咁積極回應焦土派廢青訴求，巧感動

支持政府戒嚴
連登仔強烈支持政府施政

車～又話戒嚴
呢個政府連呢樣野都要呃人

就係同你政府攬炒
戒嚴啦宵禁啦最好接受埋警犬建議取締埋連登啦
既然中共咁鐘意破壞香港根基優勢
我地就幫你破壞到渣都無得淨
不自由毋寧死
寧為玉碎不作瓦全呀

戒嚴宵禁最驚係班有錢佬 打工仔怕咩啊

藍絲最驚提早攬炒

政府搞戒嚴好戇居

效果=佔領

個白癡政府唔知道有2/3示威者係在職人士㗎咩？宵禁啦、戒嚴啦，全民唔使返工返學，齊齊做運動、齊齊去野餐總之有得burn with us就成事！絕對要港爆！

有警犬佔領街道重使鬼咁辛苦出去食棍

真 催淚彈就試得多
就係未試過戒嚴
急不及待想試下了

我急不及待想玩玩了

藍絲請做野
政府好聽你地話架
幫港之聲 港人講地 快d出post

係就快 政府不能言而無信
否則無法繼續管治

攬炒囉
nothing to lose

100 things to do list IN DREAM

...

食催淚煙
食胡椒噴霧
食狗棍
參觀立法會
宵禁
戒嚴

林鄭加油，擴闊青少年眼界經歷

焦土萬歲

戒嚴 = 犬搞佔領

加埋the great firewall

即刻做！而家做！日日做！

定西環? 金鐘地理對示威者好不利，唔同沙田。。。。。

駁唔到

得閒推一下提政府記得戒嚴

cls

學腥港人，拎下老綜打下機。幾撚開心

寧為玉碎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

日日睇電視睇到腰骨痛

政府發現連登仔9成9都係冇樓
留係香港都係等死
發現完全唔撚驚比狗拉

支持政府宵禁

有冇資產都咁話

低調啲贏得唔得

宵禁咪留係屋企
你夠膽咪成世宵禁
一取消宵禁咪出返晒黎

係戒鹽宵禁就快啲啦
我ot o到好攰啦
WE CONNECT

nothing to lose

林鄭 we connect

焦土派

今鋪撐林鄭全面宵禁

宵禁我好驚呀，我轉軚支持政府喇，大家都唔好出嚟好無？

正評：明白
負評：同林鄭connect

If we burn, you burn with us.

if we burn, you burn with us

終於可以唔洗ot

我依家都開始咁諗，

淨係我哋死唔得嘅，

大家一齊死啦。

問你怕未 ?

社會不平均不公平吖嗱 ?
貧富懸殊吖嗱 ?

正是

我都覺得縮硬

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

我冇野好怕架喇 爛命一條 係就快d宵 唔好比我出黎

最好戒網！人人買賣唔到！

政府威脅市場戒嚴攬炒.....真係低鳩能。

朝早放完風出黎, 下就自己出黎收皮
示威者點撚樣會驚你, 最好攬炒

係宵禁就快丫
反正都係無咩希望
攬埋d收成期一獲熟
玩舖勁既

戒嚴宵禁最大輸家：露宿者

我唔要多粒魚蛋，我要佢同我一齊冇得食

唯獨唔接受中共統治

仲有陳健波

焦土派最新出路：積極參與社運迫政府焦土

喱個政府真係戇鳩，自由可以用錢買嘅咩？成日淨係識講錢錢錢

係 無所謂 你快D戒嚴宵禁 我地就唔洗成日出黎咁辛苦 又有得攬炒
但記得放番D義士先

我又無野輸， 怕條撚

年青人都買唔起樓, 仲要經濟黎做乜?

我地就唔洗成日出黎咁辛苦 又有得攬炒

無錢既無野怕，住公屋無錢咪拎綜援。
供緊樓既，你攪到無錢供樓變負資產，全個家庭出來同你玩。
供完樓既，你攪到資產價格下跌都算，你攪到放租唔到生活受影響咪又出來屌鳩個政府。

根本政府玩戒嚴同宵禁同叫人用七傷拳無分別

攬炒好個自炒

笑咗 居然想做我地想做嘅事

快點

其實林鄭要推送中條例、大灣區融合同明日大嶼先係真焦土

快啦

我好撚驚呀

你諗下如果冇得煲劇打機 有幾多人會衝落街

戒嚴唔洗返工咪好得閒，一得閒就自然搵嘢玩，諗下都興奮

無聲狗咬死人，真係做就唔會講咁多

其實我想政府戒嚴宵禁
咁先逼到啲人十八區同時出
3萬警力我想睇下政府可以做到啲咩

出世到依家未見過戒嚴宵禁

岩呀，全香港攬炒囉，睇下係有錢嘅傷d定平民傷d

成日講商戶生意額下降 想玩民意 關我地撚事咩

命都唔要個d會怕你宵禁????

點樣同我哋鬥呀
放風，開真槍，個個搶住叫開啦開啦
放風，戒嚴宵禁，個個搶住叫唔戒正契弟

唔洗衝都佔領到
快撚d戒啦

無上網我就落街做運動

諗起都興奮

我咁大個仔未試過架
好興奮呀

蘇丹斷網都可以全部人上街
大家總會有共識去邊集合

白色恐怖變白色亢奮
TVB抹黑又係愈抹愈淺色

宵禁第一件事就係踢屋企d廢老藍絲出街

快d戒

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

每一次都可能係end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

攬抄囉
n無人士未驚過

人生未試過戒嚴

焦土派或成最大贏家

version 1 : you burn with us

version 2 : 民不畏死

戒嚴讀歴史就聽得多
以為終於有機會親身經歷 活在歴史中啦
屌你 原來係放風

宵禁

急不及待好想玩玩了

坦克車~BUBU

比錯負評

chaos is ladder
越亂越好

食得太咸 快點戒鹽

快d戒啦 等左好耐啦

訓左兩日
有坦克車睇未

好失望我對政府太失望快d戒鹽

最好每日夜晚7點到朝早7點都係宵禁

痴撚線

等你戒嚴出坦克車

7.21見